上環！

屌你老母一個二個係度講元朗
上環呢？義士呢？唔撚洗理？
比人爆頭個義士去左邊？咩情況？
文宣呢？

大家係下面打「上環！」刷上去熱門
有特別野講用大紅字

上環！